口口聲聲話愛你但又不斷傷害你既人係咩心態

如題 想知

唔夠愛

係一個好自我嘅人 永遠都係自己行先

自己感覺排第一 而所謂愛你 只係滿足左自己之後嘅事

係雞係公廁

人就係禁 太衝動 愈係愈最愛 最親 愈容易傷害到

我知錯架啦 返黎啦bb

最愛嗰個係自己

最愛既人唔係你

佢用佢認為對的方式去愛你，可惜未必係你想要的